司法覆核教育局眾籌爭二十萬 籌唔夠 中學生將可能破產

司法覆核取消歷史科試題嘅眾籌
上線左二十日啦

眾籌仲爭20萬
有能力嘅手足幫幫呢一班夠膽出聲嘅中學生啦
如果去到2/7（開court）都唔夠
中學生絕對有機會面臨破產危機
幫幫手推

*以我所知 考評局請左霍金路偉律師行（Hogan Lovells）、杜淦堃資深大律師、唐思佩大律師
而教育局亦有可能參與訴訟
其實120萬都未必夠...*

得返一個星期都唔夠
手足幫幫手推啦

眾籌link:

自推1/10

自推2/10

推

自推3/10

push

自推4/10

自推5/10

邊告邊籌啦

推呀

pish

一早課左啦

每個人課少少就夠嫁啦

Push

Pish

幫推

我最近收入唔穩定

再課金

推呀

一萬蚊要分啲落唔同位置呀

老屎忽 有感想

試雖然唔係我哋考
學生係我哋未來

破產事小，要畀到學生睇，香港大人係有承擔，對後輩支持與提携

月尾糧尾，碌卡碌左5000，青年人，加油

teoi

Pishhh

Pin this

課咗

推啊！

考評局真核突
搞到要同人打官司係度恰細佬
一個考試機構講既係信譽
依家搞到咁仲有邊個信你
以後大家一於擺考dse 用asso hd 成績non Jupas 入
依d咁冇信用既試搵狗考

差少少炸，就出糧了！
幫得就幫！

😡😡😡😡😡😡

課左推

有payme?

Puah

PUSH

推 比住300先 唔夠再加

100蚊

比多幾舊，之前都課過

或者國際AL囉

done

已課

啲小朋友已經犧牲左好多
我地啲出來做野既成年人
連出錢咁微不足道既事都唔做
點都講唔過

捐!

得2500個人唔夠捐過錢，其實真係好悲哀

Pishh

係度推之餘，仲要係fb ig snapchat share先實際

Easyyy

破得好, 籌返來既錢完全冇透明度
幾多成係去左打官方,幾多成係做其他野天唔知
你捐埋我個份

加油

其實唔會有得打

寫到明考評局有最終決定權

佢做乜都得

btw, tui

Push push

已捐push

科+推

612 721 831

好放工過幾百過去

科ed
廿萬好快搞掂

已再課，幫推

課完一推

Up

20個手足快d拎港共派個1萬捐左佢

推！！！！！已課

Ok

搵bob叔

推！

即刻課左一千 推！

爭好小錢

捐左, 幫推

大家無咩錢都五百一千幫住先

Tui

拎返啲考試費出嚟幫手

再推

其實呢個決定我有所保留
呢單野係俾人小事化大，但佢確實有少少瑕疵
至於呢個瑕疵去唔去到值得取消的地步，真係得考評局有權say，考評局取消試題間中都有，佢堅持話自己審視完後專業判斷應該要取消，你律師法官都無得話條題目唔應該取消/考評局係受壓先取消

唔夠數佢地一蚊都攞唔到？

推！！！

輕輕一推

7月1 維園見

係
但以後唔會有人想再考佢嘅試
佢哋咁做同d 地茂爛仔賭場一樣
只準人輸錢，唔準人嬴錢
咁樣輸打贏要法，skip dse 考英國al 或hd asso non jupas
入好過

捐左

好奇一問 上面推 post嗰堆係咪全部都有課金

啱

推 差15萬，每人少少都夠數

登記咗攞一萬蚊，可以用得其所

窮撚捐左少少
最後一日都唔夠先再捐

推!!!

推!

Pushh

唉
Okok take my money

再推呀

推
已課

巴打好人一生平安！

已捐，加油

一人一百搞店佢啦

幫手

推一推先

爭14萬

Pishhhhhhhhhhh

集資

up

A

已捐
推

損咗100

聚沙成塔
推

屌你老母，叫班大狀收順d得唔撚得呀

想捐但冇信用卡...

課

好人一生平安

主要係對方律師費預計會超過一百萬
如果敗訴要承擔對方嘅法律開支
入稟嘅學生如果現階段冇1,000,000喺手
到時輸咗就好大債務

Source: @ hkssstrike2019

你真係唔識架喎
打官司不嬲都係賭博黎

Dead body

司法覆核玩到自己破產係咩玩法黎

用tap&go啦
裝apps開帳號,
再去某d電話舖買張卡就用到
七海都用左好耐

真係睇唔到啲綠色
我係唔係有色弱

推呀！！！

呢度又幾千，612又幾千，星火又幾千，攬炒巴又幾千，我已盡力

呢幾日收email 睇到每日新增款項都係得幾千，都幾擔心唔夠數

捐多次
而家只差10萬4千

已課5k 支持下

[violet]主要係對方律師費預計會超過一百萬[/violet]如果敗訴要承擔對方嘅法律開支入稟嘅學生如果現階段冇1,000,000喺手到時輸咗就好大債務

點解係會參考對方律師的預計？
對方一定報大數
似乎後面係有其他人想借「中學生」之名掠水

去啊啊啊啊啊，delete條時間對應屆DSE history科考生嘅harm係一定冇得補償，千奇唔可以delete!!!!!

本身捐到齊頭

好彩回水一萬

已捐
大家少少地$100都捐啦please

已捐 推

推呀屌，政府回左水唔係唔幫手足同細路掛

sorry

唔好再做freerider la, 企出街守護細路你班大人已經做唔到，出少少錢，都做到吧

好人一世平安

等等，係咪可以申請法援架？

推。。。。

決定再射多100落去, 略盡綿力, 學生加油

Done. Push!

已捐

個post一出追番13萬

推~!!

好明顯呢個係比佢哋用嚟打官司其他612個啲都有例明用咗係邊

課金師出動！

捐咗繼續推

7 1見

幾多成用左???
有冇表睇?

同界dse 保障自己啦屌
個個iPhone 扔30部出來都夠20萬啦

連登仲有力

係都籌比bno個班先啦

差5萬

得95view 有無搞錯 攬炒巴最新活動

中學讀理科嘅照捐

而家課金 先

自己上612個網睇，每樣開支都有列明

左面果件正有無ig

眾籌越籌越頹

Done

Pish!!!

你老母都好正，琴晚流曬水

推 七一反國安法大遊行

Push arr幫拖

老豆,你都玩連登？好黃好開心,即刻開po 先

雖然7.1好大機會國安法
所以都冇乜可能贏，課下當買個小希望

回水一萬 分幾百蚊出離課唔算多啦？當每人200蚊1000個就夠喇

推大家有能力嘅不妨幫幫手啦

收工搞

推推推

留名加大力推

已捐 再推

收工即搞

泛民呢?籌左咁多唔幫手?

乖仔，唔好上連登啦，記得返屋企做功課

Push notifications

課金ed 中學生加油

幫推，已課

捐'd
HK$1,192,170，99% Funded，
成功在望！

１１９４１７０

唔好功虧一簣

仲差5000

捐少少支持吓班小朋友

月尾盡幫已捐錢

6點前應該搞掂

-1000

爭二千幾蚊咋

水已科

爭七百蚊

爭二百!!!

qgqgqgqggqgqgqgqgqgqggqgqgqgfjfkdksnnn

99%

法援？

pppppppppp

最後倒數

足數

夠數喇...

100%

congrats
多謝各位既付出

捐ed

感謝樓主吹雞

有無Facebook link

100%

達標

其實好多時唔係無人捐，係唔知有人有需要，唔吹雞其實成日都唔知

糧尾淨係捐左幾千
幫推幫推

達標了

太好

夠數啦！！！！

夠啦

多謝你

🎊🎊🎊🎊🎊👏🏿👏🏿👏🏿👏🏿👏🏿👏🏿

pusssssh

p

夠數！！

香港人好勁
連登仔萬歲

屌已貨

夠左都照課

Cap水唔係新啦

P

我無野講

Push.

Pish ah!!!

諗住捐原來已經滿咗

屌慢撚左

小小地捐1舊，靠有錢巴打

籌
同時法援呢

同應屆 dse 生有仇，搞到入唔到大學

已課 push

101% Funded???

tui

Cls Victor Dawes 洗唔洗咁重手

屌你老母課金啦 未捐嗰啲

捐多其實絕對係冇所謂
佢地都講左 有多會幫大家捐去612/受大家認可嘅機構
唔會驚比人浴左筆錢
佢地其中一個representative係眾志副主席
點都叫有頭有面
120萬夠唔夠比對家三個crew+(可能教育局參戰）
如果有法律界手足可以講吓

霍金路偉律師行（Hogan Lovells）、杜淦堃資深大律師、唐思佩大律師

有冇法律界手足知道做一單JR
上面三個crew分開咁計每個crew幾錢

法援攞唔切啦
快期
6月頭入紙
個決家都係5月尾先落實

感激每一位手足先
個post開左幾個鐘 我正式宣佈眾籌已達標
幾個鐘頭之內追左$200,000+
感激晒各位

但 捐多其實絕對係冇所謂
佢地都講左 有多會幫大家捐去612/受大家認可嘅機構
唔會驚比人浴左筆錢
佢地其中一個representative係眾志副主席
點都叫有頭有面
120萬夠唔夠比對家三個crew+(可能教育局參戰）
如果有法律界手足可以講吓

拎唔到法援？有冇搵埋啲窮撚幫手申請法援？

教育局同考評局聯手 點撚樣打

大家睇完呢條片之後跟住呢條片
所講嘅方法援助YT黃色圈啦

香港人真係好有錢

真點唔建議同法庭咁玩

元氣彈

打爆咗，想捐第二次都冇得捐

一定唔夠，兩個Temple 狀

🎗🎗🎗

推 連登有力量 咁快追左20萬

嘩屌竟然唔夠人幫

捐呀

Pushhhh

曱甴近平推

夠左喇各位

1xk頂住先，打落去末必夠。打撚窮教育局，佢地依啲沒乜經費，全部連登仔分分鐘做低佢。

推呀～

捐咗1000 唔夠再捐

係咪到左香港人

得3000條友捐
個200萬-3000人 廢嫁? 屌你老母

Respect

幫手推

喂我一禁入去已經103%啦

夠數

明知破產都要告
捐錢幫手足打官司好過
係佢主場玩贏佢係咪傻尻咗

算啦，咁多條戰線，呢條係支線中既支線，少d人都好正常，好多人捐612

律師一定赢。

打贏垃圾教育局

已捐
香港人加油
香港人要團結

612都要人捐

無錢學人打官司

up up up

籌夠啦！拉

湊夠錢啦，拉

好嘢，一日做完交任

有無多啲updates/眾志嘅post
主要得HKFP 嘅報道

勁呀
終於達標